搭巴士坐肥仔隔離真係一個挑戰

訓訓下成堆肥肉堆埋黎 用手臂格佢番去 格完又攻過黎 呢個都唔係問題 問題係訓唔到 真係好辛苦

一個人坐1·25個位以上
同佢坐咁辛苦，不了